Android O重大變化 : 手機可以更容易獲得OS升級

貌似Google重寫左android個architecture, 獨立左個vendor implementation出黎, 以後手機廠商可以直接出OS update而唔洗重寫自己個implementation

但都無撚用啦, 而加問題係手機廠無錢賺 舊機同平價機都有得update既話邊個會買新機

咁係廠問題
自己技窮諗唔到新野吸引人

睇下三星機海 20款機唔知有無3部有update

由第一代到而家幾多年？

就黎十年了
去到第十年先做呢啲野有咩用,個頭一早起壞左

屌 太遲了

新功能 要新硬體咪會換機
不過會唔會出現 兼容問題

android 廠只係諗住砌部機出來，然後裝個android 就拎出去呃錢

舊做法:

新做法:

理論上黎講OEM最理想情況下可以乜都唔洗做多就咁push個update出黎?

睇下到時會咩環境先

而加年年啲機都差唔多啦, 邊會成日有新hardware

都要經vendor就晒氣啦

exac7ly

聽住先啦

如果google遲下直接經google service出android update我就話佢好野
不過咁一定會得罪晒全世界, 到時啲廠棄晒android就好睇了

三星真係要收皮

一搞OS LEVEL 上面果D野confirm vendor 寫果d 100% compatible 到？

邊有咁易棄呀
唔通真係用Tizen咩

至少可以做少好多野

***好多死忠架，tizen機一直都有keep住出，乜都有可能

一早就應該咁做，用windows黎舉例，落patch updata同driver係分開。我唔期望會updata os, 但有security updata都好

都係嘅 tizen smartwatch佔有率超越咗android wear

唔明

以前 Windows 有 generic driver 唔洗一定用原廠 driver 先推得郁, 就算真係無 Driver 都最小有過 Standard Mode.

Windows 3.1 或者 95 係廿幾年前既產品, Android 係 Google 既我諗 Google 一定有超過 Microsoft 既功力.

點知家下先可似比乞衣咁放出黎有點創新咁.

有 D Windows Driver 重可以用 backward compatible, Windows 98 可以用 95 driver.

我知道自己部 M5 因為 CPU 無 driver 已無得在上 N 就真係嬲撚到閪咁.

又話咩 Android 可以取代電腦, 屌你人地廿年前做到既基本野你都做唔到. 我覺得係非不能也實不為也囉.

你買部電腦試下唔比你 XP 上 Vista, Vista 上 7, 7 上 8 或者 8 上 10 你睇下你屌唔屌鬼.

得罪講句，就算佢而加咁搞都無用，個名都臭晒，仲要起碼等2～3年先睇到成效

WINDOWS都唔比廠商修改 點有得比